尋人報平安

今日夜晚小弟和一個路上認識既女仔派水和紙巾，係小路上因為一時慌亂跌倒並走入旁邊大廈休息療傷，之後就和那個女仔失散了，當時無同佢攞聯絡，佢帶眼鏡和一本書既, 係呢到我想同佢報平安，希望佢都平安無事早D返家

我番左去啦
留tg? 12見？

你唔好扮佢wow，你講你tg先

今日夜晚係立法會被迫 退到去 龍和道 途中有兩個女仔 都無帶口罩 即刻就大叫有無人有多口罩 好多熱心人 比左好多個我地 多謝你地先! 希望你地兩個女仔平安無事